大家覺得今日笑緊台灣落後既港豬十幾廿年後會

到2030，2040佢地當中會有幾多隻仆住想移民台灣